有嘢講，今晚 10點IG見

IG: TL_hon

Ig live

咩事

ok party with tl

等你

準備今晚同TL玩到喘氣

生活像一場遊戲

TL波台友嚟

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推啊！！！！！

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

「更生歌手」韓梓亮（TL）於2013年因與一男同志肛交後勒索對方25萬，被判勒索罪成入獄26個月。出獄後TL星夢未碎再闖樂壇，在已故江湖老竇的遺產中獲撥36萬投資音樂事業，但口頭承諾投資6位數字的Partner突因太多負面新聞而縮沙，令他前功盡廢，加上經營時裝店欠下「大耳窿」8萬元債務，無力償還，一度揚言要尋死！他接受訪問自爆坐監時被獄友欺凌，幾乎晚晚以淚洗面！21歲淪為階下囚、蒙上人生污點的他發明星夢成狂，自言屢敗屢戰，先後改了四次名，還推出歌曲《反省》，揚言會洗心革面，爬出人生谷底！

想登報脫離母子關係
本身是江湖二代的TL坦言與家人關係差，他出世的一年，父親正於獄中服刑，加上屋企涉嫌有毒品，令母親覺得他「佗衰家」，三姊弟中唯獨冷待他：「阿媽成日鬧我係乞兒、賤種！阿爸成日賭錢，阿媽就攞我嚟發洩！由細到大都未試過同佢一次正正式式同枱食飯，每次都叫我去廁所食，佢對我直情係衰過工人，連乞兒都不如！」TL更表示現在見到蟻都驚，因為曾經誤踩蟻竇搞到要洗腳，累媽咪送車尾，最後硬食一巴掌。

TL坦言自2012年爸爸出殯後，再沒有見過媽媽。問他現時可會認對方做媽媽？他即激動地稱：「唔會！我係直情想登報同佢脫離母子關係！我會用『嗰個女人』稱呼佢！佢都唔當我係仔，呢啲人一定會有報應，我唔係要佢內疚，只係想啲家長唔好咁對小朋友，搞到有童年陰影又何必？」

升上中學後，TL被社工轉介至男子寄宿學校，以為重獲自由，原來噩夢未醒。他說：「明明一星期返一次屋企，但媽咪唔畀我返，聖誕、新年長假期返去又會鬧我。」而每個月500元學校生活費，TL的媽咪竟直言無錢交，令他在初中期間受盡歧視，試過被同學將他的衣物丟進馬桶，又收過膠袋包屎做「禮物」。他又稱讀男校時被同學非禮：「我成日畀人非禮，唔係玩嗰種，玩點會瞓瞓吓有人爬咗上床度摸你？」

談及他大數生母不是，可覺得有違孝道？他竟然覺得沒問題：「咁阿媽真係對我唔好，我唔係作出嚟，我唔會作呢個古仔出嚟博同情，佢對我好衰係事實，我唔會介意人哋點講話我冇孝道。」
獄中被嘲明星仔

談及他大數生母不是，可覺得有違孝道？他竟然覺得沒問題：「咁阿媽真係對我唔好，我唔係作出嚟，我唔會作呢個古仔出嚟博同情，佢對我好衰係事實，我唔會介意人哋點講話我冇孝道。」
獄中被嘲明星仔

想呃人follow 你IG,咁低壯

Ok ok party with tl

g chi!

我IG已經有幾萬人，根本唔需要好似你所講咁樣

come on party people

爆料?

講得好！

有野講定出新歌先

良心歌手

支持你

推

我撐你

咪理d傻仔

TL唔好理條傻仔

10點喇

TL

講未

？

TL已經改過自新
同達哥相反

講喇屌

依句好！

講緊啦

睇緊了關注緊

快啦

不受金錢影響而唔出聲

波台無人去佢個生日會

子亮 請跟我69

原來開live割示威者席